Jagur 呢個牌子搞咩越嚟越柒

見到個廣告第一眼以為KIA
有冇人知佢哋搞咩

小小波都唔到出嚟

係都搵個印度西施啊

成個廣告設計好撚柒
睇多幾下甚至有浸支味

字都唔識串學人話柒

Jaguar

imgur 下嘛

樓豬直頭係jagar

屌 柒咗 係 Jaguar 先啱
Sorry各位大佬

而家變咗印度佬，係咁上下

渣ga

Tata

買女送車？

可能人哋賣緊衫

人地韓國野廣告好高質
呢個似大陸廣告

好核突

咖哩同支那啲standard差唔多

電車無波

跑車用直6

成百萬嘅車都用直4
NA把聲夠好聽

V8版仍然健在

印度牌子係咁架啦

由佢N年前開始有啲款車頭無咗隻豹已經唔想再理佢

變咗紅色銀色金屬
好多車型都唔襯
好撚柒